垃圾警察 一世睇你地唔起

除左想講林鄭快啲下台之外
我真係覺得啲警察不知所謂 其實大家都心明肚明呢個反送中遊行嘅目的同條條例通過左嘅影響
你地班警察成家比狗屌啦 面對手無寸鐵嘅市民揮動警棍 屌你老母咁樣對香港人 你個心過唔過意得去
如果條條例通過左 我將來有仔女嘅話一定同佢地講做警察冇前途 係啲垃圾先會做嘅職業
香港人要加油 6月12需要大家為自己嘅家園企出嚟

班廢物無武器
咪比人打爆頭

屌啱啱開錯台唔好意思

垃圾警犬對手無串鐵市民就勇武, 對窮兇極惡政權就只識服從成隻狗咁

冇用㗎喇 屌佢地班警犬仲似暴徒啦

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

尋日仲有po吹奏

老實見到有隻警犬打中佢地自己友 成臉都係血 覺得好撚爽

推到班中學都畢唔到業既垃圾仆街

推到班仆街質疑自己

夜晚10點前 兩邊一直都好和平 成個遊行都好和平
之後點解會有衝突先

因為林鄭唔撒回條例

你唔係覺得係市民嘅問題掛？

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

［有數必找］如果今次逾50萬人示威，我裸跑成條彌敦道

真
之前出左事想搵黑警幫手
佢地只係識拋波同點9我

成班今屎狗

黑警死全家

都唔知佢地邊次真係有用
正垃圾
用我地啲錢養埋成班垃圾

無柴都三四皮一個月加宿舍 使撚你睇得起 準時交稅呀柒頭

兩萬四啫
做十零年先max point

咁起碼班毅進仔年年有人工加又唔使比人炒，又有宿舍住，重想點？
香港人搵兩萬幾？記得準時交稅啦，同埋公屋冇你份架啦。人工加到三萬？居屋都冇得你抽。

6月12大家唔好覺得 和平理性非暴力 係有用
好好保護自己

呢D說話5年前聽過啦

大把做左十年
報左稅未呀

兩萬四加埋宿舍值四萬啦

Max個d五萬啦

你幾錢人工呀 睇唔起人

佢地真係一堆狗

兩年之後就會同警察結婚

你都on9 跳point跳得快到你唔信

狗都不如
如果真係為香港好
唔會打自己人
啲狗實話職責所在
諗深入層
政府肯回應 唔係打定份垃圾稿 市民唔會咁嬲啦

推

原諒我淆底無衝 但睇住啲示威者扔嘢 乜撚都車埋去班差佬度 心中很激動 多謝佢哋

好仔唔當差
當差正仆街

就算條例唔通過 做警察都係冇前途 係垃圾先會做既職業

希望12號當日大家都堅守自己個家

你依番說話佔中時期唔知聽左幾多次

開直播睇多兩次佢地啲嘴臉啦
以後生個仔點教呀？
個仔問 媽咪 點解香港依家變到咁嘅
因為你老豆當年有份打壓保護呢度嘅人呀
你個仔抬唔抬得起頭做人啊？

為人工 做到連良心都冇埋
值得咩？

有冇巴打可以介紹一啲警察仔女比我識
好想同佢地做朋友

好明顯打示威者果班是發自內心認同建制，敵視人民
唔係咩生活所迫

當然我都唔會話全部
但好明顯呢班人是相當多

啲狗都冇性嘅 見人就咬

佢地打得好爽 試下佢地冇咩警棍之類
睇下夠唔夠我地打

冇架 班垃圾公安覺得自己係英雄 打壞人

還我薯片叔叔
林鄭翻大陸啦屌你老母

你有你屌 佢有佢做

香港5大狗工之首

明智選擇

做警察貪佢份糧, 十個有九個都係仆街.

琴日有隻狗講到明最緊要有糧出啫
果然係狗 有狗糧就得

通過左 到時要擦班狗鞋啦
到時警察係高尚職業
變返雷洛年代

有牌黑社會
讀到書正正常常點會做警察？

有少少良知同骨氣都唔會做狗啦

佢地自己叫自己做公安

屌佢地老尾
好似香港無佢地份佢咁
鬼唔望有日佢地屋企人比人送中

如果佢地識諗
集體罷工/放軟手腳
一定好過我地唔知幾多百萬人上街

做得警察就已經揀咗站邊同立場，
尤其係呢個無視民意嘅政權之外，
預咗係同人民為敵

成日聽到一堆人話各為其主 / 都係搵啖飯食 / 各自盡好本份，
真係不知所謂

屈左落義士到啦

講到宿舍好似實有咁
淨係政府工都大把人人工高過你垃圾警犬啦
咁我係唔係可以笑得

因為100萬人和平行完
柒婆11點即講話唔會理照推
姐係和平係冇用啦

琴晚被包圍之前
有人諗住走
但啲警犬見人就打
仲噴胡椒噴霧

做得警犬都係狗

好心佢地
逃犯條例會促進中共全面接管香港，然後第一批開刀既就係政府紀律部隊。海關、警察同入境機會最大俾人炒，好彩d就降薪降級
升職就更加唔洗諗，係人都知中共用人為親
佢地係咪咁簡單既道理都唔明
不過都係既，成班毅進仔中學都讀唔掂邊有獨立思考能力

唔好侮辱狗
顛狗咬人都是自保
呢班垃圾攻擊人完全只為保護腐敗政權

等睇大陸公安接管香港
成班毅進仔可以點算

最憎死仆街垃圾舊犬

係實有

好多錢咩？無雙糧係Bonus...當我搵同一個錢，前後多佢3個月人工呀

Btw...月薪都多過佢地

Anyway, 俾唔俾人睇得起，唔係因為佢搵幾錢，係因為人品。夠擔講，當得差9成都係為左錢，無理想無大志。唔知點叫做好一件事。我尊敬一個補鞋匠多過一個警察好多。

有係有
結左婚有BB都要排十年囉

同埋要返一世shift既散仔就摺埋喇
督察都話係贏家
散仔真係狗都唔屌喇

警犬出沒注意

呢班廢物有無諗過自己都係香港人黎？

三四皮就可以令你埋沒自己良心
狗都比你有尊嚴

大家睇直播！

你班撚屌住緊邊到劏房,幾錢個月租記得報稅
警察宿舍屎坑壞左要你地納稅人既錢黎整

噢,不過你地屋企有野壞好似要自己花錢整?
定搵包租公?

有啲仆街黑警仲po ig story 話班義士不知所謂，大家去問候下佢啦

班暴徒拎左鐵馬衝過來又想闖入社法會

打你好正常

鬼知你班義士偽君主會唔會有人用刀仔架？

你真係不知所謂

其實認真講句
佢地都係打份工
示威者係要同政府發聲
挑戰差佬根本就冇意義
示威者唔扔野唔衝
差佬都唔會有動作
等於你企係到比人打 你會唔會唔還拖?
我真係唔明點解係都要挑戰啲差佬
你而家個目的係想反送中 定係挑戰差佬既底線?
你地禁想差佬唔做野 由得你地扔野
係咪真係想變真。暴動 要去清場先開心?

但要升級就一定要挑戰差佬
不論佔領立法會定佔領街道

班友連唱歌大媽都未敢趕

咁犬舍其實同公屋有咩分別？咁都有得吹奏

利申：住私樓

年入200萬，夠未？
屌你老母死警犬

殺警英雄徐步高

有野你就講
有暗示 懶持平做乜撚

其實你有無睇尋晚直播？

警察完全唔冷靜唔專業wo

個個手無串鐵
係啲差佬打人
佢地係見人就打

人地叫香港公安

唔好再話警察慘
街邊掃地唔慘？吸屎既唔慘？
你做得呢份工預左，考個時預左要同市民對峙！

屌你咪又係為兩皮幾，收嗲啦？慘！

升級一定要變暴動?
我真心一問 旺角暴動夠高級未?
結果如何 政府有變咩?
真心既 要政府變唔係而家你衝完就變
我認為要政府變 係要鬥時間 鬥耐性
示威者唔扔野 唔衝 淨係係到唔走唔郁
警察都冇得做你 而政府又解決唔到我地唔散既問題
禁先係比政府最大壓力 因爲禁會影響到社會個日常運作只要一衝 政府同警察就有權做野
到時政府就一啲壓力都冇

佢地有武器 市民冇
邊個慘呢

同埋知唔知條例影響緊香港d乜呢？市民反對又為d乜呢？
反去熟讀下先

禁如果你地一個挑戰既行為都冇 佢地點行動?
禁多cam影住
如果你比一個手無寸鐵既人挑釁你
而你手上又有野可以還拖
你會唔會停係到諗:
[啊 佢手冇寸鐵 我有野還拖 好似唔公平喎 我都係唔還拖啦 ]
比你都唔會啦

比人挑釁下還拖 理所當然㗎？

我好清楚條例影響緊d乜
市民係反對反送中 反對政府
你反既係政府同條例 唔係警察
禁點解就要挑戰警察?
就係因為佢地阻到示威者唔可以為所欲為?

好啊 你企定定係到比人扔你
你唔好還拖

同埋照你禁講 警察都可以挑釁下示威者 示威者都唔可以還拖 你覺得講得通又合理?

認真 身邊做差佬d朋友全部都係讀唔到書 入唔到大學 視差佬為唯一生機就去考

以後有仔女然後係街見到啲狗會指住
話俾仔女知唔讀書就要好似佢地咁一世做狗

依家黑警咪係政治打手

你講得岩啊 琴日就係警察先挑釁示威者 之後示威者被打啊 示威者連拖都無得還啊 你係咪都覺得唔合理呢

下次扮唔識聽廣東話 同班毅進狗講英文算

咁叫挑戰，暗角七警/朱sir個d先叫挑戰喎

就用警察同示威者搶人 警察之後用胡椒噴霧條片為例
其實原本係因為有人衝左出馬路想佔多條馬路 警察先衝過黎捉人
禁我想問下係邊個挑釁先?

我比你衝到入立法會又點? 你地可以做到d乜?
用刀要脅林鄭?

呢度成日有人細心研究差佬之中都仲有好人

如果你覺得我係咪係
我琴日都有去示威 但係見到示威者既行為真係心痛
因為大家都已經失左初心 被衝動蒙蔽左

初心咪就係要政府徹回囉,但係11點出左聲明啦
咁你個初心又去左邊

佢地唔明，警犬除左制服同你有講有笑做fd咁
著返制服都只係狗黎
香港地有使命感唔會做警察，做得警察都係份糧
班狗只會嫌你麻煩搞事阻收工

你對政府行為唔失望？
冇修例就冇示威

係啊 要政府撤回 而唔係要警察撤退
禁挑戰警察有乜用?

一齊問侯佢

近呢幾年做得呢份工既都預左啦
咁多工唔做係做呢份

警犬最鍾意狗咬狗骨
自己人打自己人

我從來冇反對遊行示威係錯
我都支持反送中
但係就一定要扔野 挑釁d警察
一定要衝?

打份工啫, 你係佢都會咁啦

首先我唔會打呢份工

以前啲新仔仲撚扑街 周街蝦𡃁仔 我吊佢老母 果時𡃁仔係上水諗住落街買啲嘢 成班垃圾爛仔差佬係架警車上呼喝我 要我上警車 上到去講埋一大埋粗口 如果呢家我實同佢哋玩到盡

係

終於有人講返啲似樣既說話
個個都反警反到個人都懵撚埋
警察有一班video team影晒個過程根本冇可能做到見人就亂鳩咁打既情況
好明顯係因為示威者有衝擊既情況用武力
去到最後個個都係針對警察而唔係件事
好喇 又咁講 個撚個都話警察係比自己人打爆面
咁睇返段片 我淨係聽到句說話 點解打自己人？
邊撚個又可以肯定係出自警察把口 第二段片我見到既係有個警察比示威者打到訓低先爆晒缸
成個過程都係同反送中無關係
知你地係連登入面要為左士氣唔理事非黑白都要屌左警察唔岩先 問心果班勇武真係手無寸鐵？ 咁啲鐵通唔通係自二跌出黎比警察當警棍？咪玩啦
去到後期根本成班屌你老母係為左打警戈
雖然 我都知最後係連登講到唔岩聽既說話就係死罪
同極權都係冇咩分別要block要屌要剩 悉隨尊便 反正都係借人ac
總之我見到既就係連登仔雙重標準就最叻

MK差佬

鍵盤你就叻

點解要衝呀？
因為政府請佢地翻黎
擋住我地市民向當權者發聲！！！

事實我唔係做呢份工
老豆老母三番四次叫我考政府我都無理
鬧交擘面都咁話
做人要有d原則

邊個阻咪挑戰邊個
btw禁你老母咩,ON9仔

垃圾毅進仔有腦都唔會做狗啦
一入職搵兩雞幾野以為自己好撚威威

勁多人做佢個問答
名果到答佢死警犬

想問吓個班以前都參與過雨傘做過黃絲帶而家為咗份人工做黑警既呢班人 係咪做咗黑警就忘記初衷？

對住港豬先敢咁講

見到依句"警察有一班video team影晒個過程根本冇可能做到見人就亂鳩咁打既情況 "就唔使傾落去，D片用黎做乜都唔知，你估用黎比示咸者申訴咩

禁你去啦 冇人阻止到你
到時真係爭取成功既時候
有人就冇事走人
而你地衝既就揹住個案底自high話終於有回報啦
然後就睇下自己做得d咩工
諗下值唔值得

黑警邊有仔女架？

佢地冇封住你把口喎
同埋點先叫發到聲 住到入立法會代表發到聲?

收皮啦你
屌你老母

唔好意思大把人唔使出賣良心都高人工過你

明明就係班警犬一直係到撩鬼 屌你母連登就係有D撚樣無出去 無睇直播 睇撚住CCTVB 以為自己好撚清楚成件事 同波台D撚屌一樣 睇撚住個Boxs core或者Youtube highlight 就覺得自己睇通晒成場波一樣 屌呢個屌果個

唔該你地真係自己出去抗爭下 自己去前線睇下啦死毒撚

胡椒噴霧咩黎？
咪撚五毛扮正義啦
社會上大把人值得尊重過警察

王騎

你都識咁講 咁示威者既一方加埋記者都有拍低個過程呀？ 如果有 點解到依家條片仲未出街？ 定只係為左抹黑去激發士氣

井底之蛙係咁上下架啦 以為三四萬一個月好撚多

3,4萬都自high

Video team係黎錄示威者捉人架
監警會挑戰警權成功依家係0(新聞黎)

除左錢
仲有咩

我都明白警察係紀律部隊 係要服從上司命令 但係搵機會扮下野守住咪得 洗唔洗真係真打 真噴野 真係覺得我地係敵人？我地大家都係香港人啊。相對黎講 我地遊行既市民都要尊重警察 佢地都係打份工 其實大家都係香港人 大家理應明白呢條條例係幾咁侮辱香港

同個客出去食幾餐飯都係到啦

仲有 咪撚柒成日拎住 都係打份工 呢個藉口啦 由頭到尾無人渣住支槍逼你班撚樣做狗架 係你地入職之前已經知道狗民關係有幾差

唉 就係你呢d人 先會搞到而家^{咁}^
一味得個衝 衝左人地就可以光明正大咁有行動
你唔衝 警察吹得你脹咩
你地唔走留守鬥耐性 先係比政府最大既無形壓力

狗>>>>>>>>>>>>>大陸人>>香港警察

點 唔撚係人 仲要拎道德on撚9
你同共產黨講道德尊重？
唔死全家唔撚會驚

你咁憎警察 有咩事唔好打999 因爲點都係警察聽你電話先

琴晚立法會睇到我心酸 心痛 香港第幾次警民交戰。點解警察咁殘忍 更甚係 點解操控警察既後面個班人咁殘忍。遊行既人都係手無寸鐵 點解要大大地咁打落去 點解水柱都要有胡椒 你咁樣噴水發都夠嚇走人啦 水力咁強 係咪有病啊！

未撚打過 柒頭

100萬人上街都無壓力喎,
下次200萬OK

冇得再講就叫人收皮 唉
可悲

同埋過左12點,無左不反對通知書,你衝唔衝佢都係清你場呀

個個毅進仔做狗就知佢地諗野幾簡單啦

靠警察死得啦，你有冇追post嫁
一係叫你和解/唔好追究

仲有旺角警署事件

你冇打過冇問題
記住 有事都唔好打

講多句仲得 收皮

我發夢向前吐咗督痰

3,4萬買架benz都炆炆地

2萬4
全職deliveroo/foodpanda車手都多過佢啦

又係呢句，They are well paid for it
我點解唔打得999，納稅人有俾錢
不如警察咁有所謂使命感，咪撚收人工囉

Now新聞影倒某啲人講咗句
"你做乜嘢自己人打自己人呀！"

去到最尾又係呢句
警察本身應該係服務市民，唔係做政府既擋箭牌

😂我真係冇好講
我輸你贏 happy?
小學雞

笑撚左 仲有人幫黑警 一律ban左佢啦
奶共機械 死全家唔可惜

啱啊 佢份人工有包埋任人挑釁?

同打份工一撚樣 無限Loop

不嬲警察都係無腦毅進仔先做 狗也不屌

真呀，係狗鐵做過Part time乘客打人打員工都係叫人和解
仲話還過手可以俾打人果個告返轉頭兇你
其他同事肯做人證都唔肯拉人
利伸:真人真事

過多幾年失業啦
大陸公安武警揸旗

下 唔包架咩? 夠無話包你打示威者啦 咁你又做

唔係我地想討厭佢地
而係d行為

唉 港豬
其實真係覺得講黎都冇意義
你地要堅持已見 我行我素
我冇野好講
歪理都變道理

坦白講，好多服務業都好受氣，唔通就支持佢地打人
點解警察唔應該受得挑釁？

覆我未呀

下 禁你老闆撚9你 你唔好屌矖鬼啊 你份糧係唔係包？

標準答案 警察只係市民同政府既橋樑 市民應該要明白警方既難處 互相包容

我屌曬鬼啊 我有無打人

下？ 又有你份咩？

你老闆有冇攞野扔9你 同推9你啊？

其實唔係狗勁
只係我打佢=襲警 拉得
佢打我=適當武力 冇事

如果現在話 打狗冇罪
我諗班狗收得皮

我剩係知我老闆唔會撩鳩我隻愀喎

最撚唔明就係呢樣，咁多個行業紀律部隊係最應該控制到情緒既行業就係警察
佢地行咇都有只炮榜身，如果下下受到挑釁就可以用d武器既話，仲得了既？
然後會有人跳出黎講唔好挑釁，要立辱警罪

Sales都成日俾人侮辱，唔見你話要立辱sales 罪？
果d客服係咪又要立辱客服罪呀？
人工高過人，EQ低過人

身邊真係有朋友做警察自HIGH好鐘意份工

自己碌上去睇啦

諗左好耐 明明佢地大把雞蟲 條例過到嘅話對佢地有好大影響

讀到大學咪考督察都好正常

1。立會都無人
2。俾你入立會，立會咪轉地方開會囉…

啲仔女如果第時考警察 或者 個女同警察拍拖
我實屌到同佢地斷絕父子關係

人工高過人，EQ低過人 Exact7ly 郁D就話挑釁可以使用武力
好坦白講 手無寸鐵既市民同警犬真係打起上黎點打? 你班警犬下下就拎支警棍出黎狂揮 追住黎打 我真係一D都感受唔到你地點樣保護到市民
旺角事件 第一時間出去保護既得利益者
雨傘事件 追打退既示威者

你班撚樣成日剩係識叫市民體諒下 你地又有無掉返轉諗下自己係香港人

其實心水清都知咩事…笑
去衡嗰班部份人可能心入面有初衷，但更重要係當中有包括係革命家

我都鍾意薯片叔叔

不嬲唔讀書都關心時事有限嫁啦 一心以為警犬好正氣又高些少人工咪仆去做 黑警死全家啦